有鬼快捉！！！

連登d三毛多到呢
鬼你老母呀
成班三毛未夠鐘又屌又割
帶風向？

721打到爆缸敵人提都唔提 莫講話割

支持手足決定
不過真係要盡快番屋企
不受傷 不被捕